一人一句對人生有影響力既說話

你要做一個不動聲色的大人了。不準情緒化，不準偷偷想念，不準回頭看。去過自己另外的生活。你要聽話，不是所有的魚都會生活在同一片海裏。

村上春樹

快高長大

願你走出半生，歸來仍是少年。

人生就是一場挑戰

“我們一路奮戰，不是為了改變世界，而是為了不讓世界改變我們。”-----《熔爐》

I suppose in the end, the whole of life becomes an act of letting go, but what always hurts the most is not taking a moment to say goodbye.

活在當下

有勇氣自殺 無勇氣生存?

Don't burn your opportunity for a temporary comfort

Just Do It
Don't Let Your Dreams be Dreams

我有幾句

「不往前邁進步伐，就無法開拓道路。鼓起勇氣付諸行動的結果，怎可以讓它變成悲劇」

「再狼狽也要勇敢地走下去。
可以試了一輩子都不成功，但不可以失敗後讓自己腐敗。」

「痛苦的時候，能拯救自己的也只有自己；
想要什麼，目標在哪裡，也只有自己才會知道。」

入黎仲未見到
金句post指定金句

機會係留比……

樓上以為自己好撚風趣

這些機會不是屬於我的

依家努力讀書，第時有錢你慌冇女？

有食唔食 罪大惡極

do not go gentle into that good night

走開啦

當你猶豫要不要做一件事，猶豫得愈久，就愈難開始

上善若水

窮人生仔正仆街

我起人地度聽返黎 做左自己座右銘

你永遠唔知道幾時會同而家最親嘅人唔夾或者嘈交, 人來人往, 最緊要好好珍惜現在, 活在當下

storms make trees take deeper roots

得之 我幸
失之 我命

Nobody exists on purpose,
nobody belongs anywhere,
everybody's going to die.

Come watch TV

我媽有電單車棍波牌 私家車棍波牌
我: 其實你覺得一個男人係香港冇車牌重唔重要？
媽:冇乜野既 哈哈 但如果你呀媽我有哂咁多牌個男既一個都冇我會覺得你一條[廢柴]囉
我:
之後第二日就報左學車
下星期路試了

寧教我負天下人 莫教天下人負我

唔好比自己後悔

對人仁慈=對自己殘酷

少年得志大不幸，千金難買少年窮

細細個離開父母身邊，同個唔係親生既父母一齊住，大左小小先自己知道成件事
希望有一日可以有能力，正正式式咁番去同父母一齊住

所有不利因素都是當權者的無能所導致

失敗的人說道理都是放屁
成功的人放屁都是道理

每六十秒就有一分鐘過去

你一定成功

Go higher till NOTHING can Bring you down

人生就像一盒朱古力, ......
食完好味就買多盒食

To live as a monster or to die as a good man

the best is yet...

我們終歸都變回小孩

路就自己揀 仆街唔好喊

冷靜d照下塊鏡

What's past is prologue.

搏盡。無悔

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。

呢個世界個個都係為自己架啦 仲好似你咁呀？傻仔

Life is short, play more.